估市姿色突公 - 咩料?

大家最近有冇發現youtube有個新頻道叫"估市姿色突公- 小瘋"嘅youtuber, 狂sell佢背後有套甚麼甚麼運用big data可以分析大戶資金流向同大戶持倉比例嘅software, 個介面極度古怪，且又搵近半年好紅嘅youtuberJ羅嘅list黎做backtest，睇下J羅嘅MYT所提供嘅買入單係咪咁堅。

賺夠

所以一齊賺

結論：樓主弱智

網上一堆妹

點解要咁回應呢？
你直接講個睇法冇問題，但做乜要人身攻擊呢？我發現有個咁嘅頻道，覺得奇怪所以請教吓大家啫。

低級打手post, 拉